想買ps4，應該等動漫節去買定藍店買就算？

動漫節多嘢送

依家藍店幾錢？

之前summer sale唔買

唔記得咗
其實想買，因為summer sale送埋人中

等ps5

留名，玩到冇野玩想買

想玩高達
但諗諗下都係打街機算

二手